「唔想殘廢」 前利物浦左閘31歲退休

大家仲記唔記得荷西安歷基？呢位效力過利物浦、紐卡素嘅西班牙左後衞，自2016年回流西班牙效力薩拉戈薩，表現已不大如前；周三佢更加宣佈，因為長期傷患，決定退休，31歲就結束球員生涯。

荷西安歷基雖然未為利物浦、紐卡素等球隊贏過主要錦標，亦都未嘗大國腳滋味，不過左路側擊力強，一度是紅軍主力。佢接受西班牙《馬卡報》訪問時，傷感咁講：「當2013年我接受完手術，以為3個月就可以復出，但最終休息2年，我搵過5個醫生幫助，都冇辦法徹底解決我嘅問題。我上季為薩拉戈薩上陣30場，每一次比賽完，膝蓋舊患部位，就腫到一個波咁大，而且三日時間都冇辦法落床。我已經唔可以不依靠藥物繼續練習或者比賽，我好擔心自己40、50歲無法再行路，為咗未來人生，只可以放棄足球事業。」

傻西

每一次比賽完，膝蓋舊患部位，就腫到一個波咁大，
咩傷

其實佢打閘真係唔錯
點解連入選國家隊打下友誼賽後備都冇機會

有速度有身位 1對1 真係未見過人過到佢

終於都肯正式退休
佢都準退休左幾年 日日都係帶住個老婆遊山玩水

京治都係咁

因為迪保on9

大傷完就咁
原本係穩居正選

屌你老母用埋d咩卡迪維拿
下下比人爆

岩岩黎個幾年好撚勁

卡迪維拿都ok既
大脾露拿

迪保揀人=大會only
Monreal 未去阿記前唔選
去左就keep住有

又串我利

唔傷勁過佐迪艾巴

sor9
但我真心覺得傻西勁過monreal

原來先31歲

記得12/13個季好撚勁
傷一鑊就玩完，真係好慘

你調轉左喎
monreal未去阿之前兩三年內攞左十幾cap
去左阿咁多年得幾cap

黎左幾年仲叫岩岩黎？